罷工罷一日有撚用咩

人地公會個d 一罷無限期
你罷一日
林鄭:罷囉

罷到一日先再諗
唔好成日想一步到位
做一樣嘢，唔係心口有個勇字就得人今次係試水溫
同時畀我地一個理據之後再升級

問題係依家第一日都未有 起碼開左個頭 有noise 先有第2 3日 唔使諗住香港人會一罷就成個星期

所以要塞哂全港交通先得

香港咁多年都未試過罷工，而加肯罷一日咪算進步囉
早幾年啲和理非連衝龍和道都割蓆唔，而加衝立法會都不割蓆
比啲時間人適應同進步

我工都辭埋架啦

萬事起頭難，試咗一日成功，之後就自然容易

如果一日都罷唔到, 講咩長期罷工?

四天工作制

罷一日工，天天罷市，減少消費！支持本土，減少買國產貨，唔去大陸玩＋消費

有第一日先啦，叫香港人罷工，尤其是公務員罷工已經好勇武

老老實實 罷工等同絶食 林賤怕條毛 但如果所有交通工具 例如飛機罷飛....etc 先會對林賤起到作用

交通,醫療等罷先有用
私企罷有春用

罷工有用過辭工

直到呢刻 之前嘅做乜都無撚用架啦
咁就唔使洗做？

罷一日係示警
一種訊號 要以和平手段了事定武力，自己簡，林鄭基本係懸空左

大公司做就會明少我一個唔少 多我一個唔多

分階段罷工囉

給你三毛